有冇人知華為手機係咪己經開唔到，蘋果、壹週刋 & 連登apps?

有冇人知華為手機係咪己經開唔到，蘋果、壹週刋 & 連登等等嘅 apps?

利申: 我唔係用華為及反對使用

做到咁出面 新聞應該一早報左

冇人有興趣知喎

正常，慢慢就慣

上到

香港地用得華為既都係冚家剷